香港人真係笑死

之前冇爆得咁勁就停工home office

依家開始爆到仆街就繼續返工 餐廳繼續排隊

一個朝早初步確診20
政府肯帶頭搞home office未

全面復工呀
屌佢老母

Home office 啊！！！！！！屌

香港係咪要變第二個意大利先會肯停工

繼續爆

48啊係48啊

屌！

1日多48

之前咁辛苦為乜